其實郭文貴 9UP 左成兩年都無人理 , 最大原因係 ....

佢啲支那話好撚難聽 , 而且無字幕 , 啲片時間又長 , 根本唔會想睇

得講冰冰果啲片有翻譯字幕

因為佢真係9up

因為佢都未死。 冇誠信既人邊有人睇

十八樓跳落來都冇找數，你搵個氣墊墊住跳落黎都起碼叫做兌現承諾。
最主要講嘢太囉嗦，太多廢話，同埋講嘢唔清唔楚，成日兜圈神神秘秘隱喻，真係唔知佢講乜。
本來佢目標係消滅共產黨，都係正路。不過依家搞搞下就變咗籌錢，做咩呢？都係用錢解決問題，好鬼老土。